葉一知：有啲水，不能抽。

邊個黎

London mouse

咪撚on9啦 從來冇抽水 依家係正面抽擊狂賀

收左皮既左膠 好似係

有啲水，不能抽。
有啲水，不能不抽。

應該係 Sydney 先岩

曲線上位？

乜水

邊撚位 乜鳩都擺上黎

廢老

垃撚圾

死教畜收皮啦

喂喂喂 企開啲啦屌你老母

葉半解

事實係佢死撚左個仔

村民黎喎

有報應都未輪到佢又點

人奶共你奶共
奶又未奶盡
仔就死左先

咁撚柒都唔抽得?

上天決定依家輪到佢

點到葉一知廢老決定個先後次序?

佢條傻鳩咪抽緊水囉,人地屋企有事
姐,概率問題,係既當無事發生有心
既默哀吓囉,駛撚係fb鳩up咩?

係抽, 又如何?

點不能法?

同叫人唔好衝升旗禮一鳩樣

依個名好啱佢

直線慶祝 唔算抽水

不相信有報應先大大力抽啦下嘛 仲慎言係咪掉轉晒logic

who

係囉 點可以話係報應㗎

害咁多學生 死幾多個仔都唔夠賠

無人識佢呀

識佢老鼠

未輪到佢, 佢要打尖唔通唔賀咩? 屌姓葉既老母

而家怪人慶災樂禍，咁政府班友推國教，幫香港洗血，禍害香港幾代人又點計呀

我屌你老母臭閪孽一支 好學唔學 同蔡若蓮條支畜WeConnect博上位 佢唔做都未撚輪到你 條支畜任內害死左幾多學生 仲未計比佢害到情緒病未自殺嗰啲

慎言積口德 又唔撚見佢慎行積陰德嘅

又唔係蔡玉蓮
佢個仔死咗之後都係會繼續奶共推國教

死嘅又唔係蔡玉蓮
佢個仔死咗之後，條友都係會繼續奶共推國教

死嘅又唔係蔡若蓮
佢個仔死咗之後，條友都係會繼續奶共推國教

衝出來柒

垃圾左膠

若蓮收皮仲有千千萬個奶共推國教
報應來臨先驚世

佢死咗就一了百了, 要呢啲人睇住親人一個一個咁死先至大快人心

想當年出過兩本書叫「港女聖經」「港男筆記」

好撚嬲 亂扣帽子 支那廢老性格 明明係直線狂賀 都要屈人係抽水

賣港賊嘅下場 白頭人送黑頭人

係慶賀難得惡有惡報應姐，佢可以選擇唔理報應繼續㗎，只係當你諗返佢做嘅嘢見到佢有報應會值得慶祝

都係個句，可笑嘅係蔡玉蓮，可惜嘅係佢個仔

此地無銀，一路話唔抽，其實就暗爽中

屌
你係唔抽就唔好出尼講野啦
扮道德撚上身 咪又係抽水的一種

又係葉一知條廢柴
依家笑呀副局長姐，幾時有人笑佢個仔呀
佢依家咪又係抽緊死人水

不嬲左膠條友